智能電視點先可以睇到Youku同芒果TV之類影視app

撳親入去都只限中國大陸地區播放
上網搵咗啲人話用沙發管家改dns 但試晒幾組dns都係睇唔到
求巴打賜教

返大陸住啦你，實睇到

XX管家
聽個名都覺得毒

仲有XX大師

打電話俾google大神

年經